% Mathieu Marache's Resume: Version 2009.5.1
% Year.Month.Resume

% This file uses the resume document class (res.cls)

\documentclass{res} 
\usepackage{helvetica} % uses helvetica postscript font (download helvetica.sty)
%\usepackage{newcent}   % uses new century schoolbook postscript font 
\setlength{\textheight}{9.5in} % increase text height to fit on 1-page 

\begin{document} 

\name{Mathieu MARACHE\\[12pt]}     % the \\[12pt] adds a blank
                % line after name
                      
%FILL_IN_TOP_SECRET_ADDRESS
                                  
\begin{resume}

\section{EDUCATION}          
    PhD Computer Science, Apr. 2000, Universit\'e de Nice Sophia Antipolis\\
    Fifth year of university study in Computer Science, Jun. 1995, Universit\'e Nancy I\\
    Fourth year of university degree in Image Technology and Art, Jun. 1994, Universit\'e Paris 8\\
    Third Year of university degree in Computer Graphics, Jun. 1993, IUT Leonard de Vinci, Reims\\
    Two years Technical degree in Computer Science, Jun. 1992, IUT L\'eonard de Vinci, Reims
 
\section{EXPERIENCE}
   \vspace{-0.1in}  
   \begin{tabbing}
   \hspace{2.3in}\= \hspace{2.5in}\= \kill % set up two tab positions
    {\bf Project Manager } \>CSTB     \>Jan. 2005-Present

   \end{tabbing}\vspace{-20pt}      % suppress blank line after tabbing
   

Ardeo, mihi credite, Patres conscripti (id quod vosmet de me existimatis et facitis ipsi) incredibili quodam amore patriae, qui me amor et subvenire olim impendentibus periculis maximis cum dimicatione capitis, et rursum, cum omnia tela undique esse intenta in patriam viderem, subire coegit atque excipere unum pro universis. Hic me meus in rem publicam animus pristinus ac perennis cum C. Caesare reducit, reconciliat, restituit in gratiam.

Tempore quo primis auspiciis in mundanum fulgorem surgeret victura dum erunt homines Roma, ut augeretur sublimibus incrementis, foedere pacis aeternae Virtus convenit atque Fortuna plerumque dissidentes, quarum si altera defuisset, ad perfectam non venerat summitatem.

Ut enim quisque sibi plurimum confidit et ut quisque maxime virtute et sapientia sic munitus est, ut nullo egeat suaque omnia in se ipso posita iudicet, ita in amicitiis expetendis colendisque maxime excellit. Quid enim? Africanus indigens mei? Minime hercule! ac ne ego quidem illius; sed ego admiratione quadam virtutis eius, ille vicissim opinione fortasse non nulla, quam de meis moribus habebat, me dilexit; auxit benevolentiam consuetudo. Sed quamquam utilitates multae et magnae consecutae sunt, non sunt tamen ab earum spe causae diligendi profectae.

   \begin{tabbing}
   \hspace{2.3in}\= \hspace{2.4in}\= \kill % set up two tab positions
    {\bf R\&D Engineer} \>CSTB \> Jun. 2000-Dec. 2004

   \end{tabbing}\vspace{-20pt}
lurimis aquae suapte natura calentes emergunt ad usus aptae multiplicium medelarum. verum has quoque regiones pari sorte Pompeius Iudaeis domitis et Hierosolymis captis in provinciae speciem delata iuris dictione formavit.

Etenim si attendere diligenter, existimare vere de omni hac causa volueritis, sic constituetis, iudices, nec descensurum quemquam ad hanc accusationem fuisse, cui, utrum vellet, liceret, nec, cum descendisset, quicquam habiturum spei fuisse, nisi alicuius intolerabili libidine et nimis acerbo odio niteretur. Sed ego Atratino, humanissimo atque optimo adulescenti meo necessario, ignosco, qui habet excusationem vel pietatis vel necessitatis vel aetatis. Si voluit accusare, pietati tribuo, si iussus est, necessitati, si speravit aliquid, pueritiae. Ceteris non modo nihil ignoscendum, sed etiam acriter est resistendum.

Intellectum est enim mihi quidem in multis, et maxime in me ipso, sed paulo ante in omnibus, cum M. Marcellum senatui reique publicae concessisti, commemoratis praesertim offensionibus, te auctoritatem huius ordinis dignitatemque rei publicae tuis vel doloribus vel suspicionibus anteferre. Ille quidem fructum omnis ante actae vitae hodierno die maximum cepit, cum summo consensu senatus, tum iudicio tuo gravissimo et maximo. Ex quo profecto intellegis quanta in dato beneficio sit laus, cum in accepto sit tanta gloria.

   \begin{tabbing}
   \hspace{2.3in}\= \hspace{2.6in}\= \kill % set up two tab positions
    {\bf PhD Student} \>CSTB \> Oct. 1995-Apr. 2000

   \end{tabbing}\vspace{-20pt}


\section{OTHER}      

Quid enim tam absurdum quam delectari multis inanimis rebus, ut honore, ut gloria, ut aedificio, ut vestitu cultuque corporis, animante virtute praedito, eo qui vel amare vel, ut ita dicam, redamare possit, non admodum delectari? Nihil est enim remuneratione benevolentiae, nihil vicissitudine studiorum officiorumque iucundius.

\section{SKILLS AND PROGRAMMING LANGUAGES}          
    C++, Java, Ruby, Bash, Linux, Qt, OpenSceneGraph, Scrum/Agile, Being Honest, Having fun.
    %I can't stand it when people throw every technology they have
    %ever heard of onto their skills section.
     
\section{JUST FOR FUN}          
    Volley-Ball player, Cook, Home gardener.
    %Seriously, this is one of the most important parts of a resume.
    %I'm waving my hands hoping the person reading it has a soul and
    %notices I have one too.

\end{resume}
\end{document}
